起完條中環繞道之後,一樣咁塞

由灣仔一路塞到上環
起黎做乜鳩

唔起點有得貪

人口過多呢個問題唔解決 起幾多條都冇用

邊條街塞？東廊干諾道中快左好多WOR依家
一過左海就係神仙.